{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050666",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "백채김치찌개 과천청사점"
    },
    "text": "果川市ビョルヤン商店街1路10果川タワー1階104号に位置するペクチェキムチチゲ売場は美味しいキムチチゲで国内チゲ専門店1位(250号店~)にランクされています。 この店はキムチチゲ一つだけに集中して真心を尽くしており、味を高めるために毎朝直接国産豚肉を2cm厚さに切って使っており、キムチの最適酸度3.9を見つけるために努力しています。 また、特にキムチチゲのスープは店内で直接淹れています。 ペクチェ果川庁舎店は毎日甘美な家庭食のように提供するために努力しており、年間訪問客数は700万人まで達しています。 また、この店舗は若い社長でtvNで儲かる若い社長出演をした経歴もあり、店舗は4号線政府果川庁舎駅1番出口から歩いて50m離れたところに位置しており、営業時間は毎日11:00から21:50までです。 当店は様々なセットメニューと個別メニューで構成されており、コストパフォーマンスが高いと予想されます。 また、替え玉、卵焼き、食後のシッケなども別途注文できます。 お客様を迎えるペクチェ果川庁舎店は、毎日甘美な家庭食のように提供するために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場はどこにありますか？",
            "answer": "果川市ビョルヤン商店街1路10果川タワー1階104号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場の特徴は何ですか？",
            "answer": "ペクチェキムチチゲ売場は美味しいキムチチゲで国内チゲ専門店1位(250号店~)にランクされています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場のスープはどのように作られていますか？",
            "answer": "ペクチェキムチチゲ売場では、特にキムチチゲのスープは店内で直接淹れています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペクチェキムチチゲ売場の営業時間は毎日11:00から21:50までです。"
        },
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場の場所はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ペクチェキムチチゲ売場は4号線政府果川庁舎駅1番出口から歩いて50m離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ペクチェキムチチゲ売場は様々なセットメニューと個別メニューで構成されており、コストパフォーマンスが高いと予想されます。"
        },
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場では何を追加注文することができますか？",
            "answer": "ペクチェキムチチゲ売場では替え玉、卵焼き、食後のシッケなどを別途注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場の店舗は何位のランキングですか？",
            "answer": "ペクチェキムチチゲ売場は美味しいキムチチゲで国内チゲ専門店1位(250号店~)にランクされています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場の社長は何をしていましたか？",
            "answer": "ペクチェキムチチゲ売場の社長はtvNで儲かる若い社長出演をした経歴もあります。"
        },
        {
            "question": "ペクチェキムチチゲ売場の訪問客数は年間でどれくらいですか？",
            "answer": "ペクチェキムチチゲ売場の年間訪問客数は700万人まで達しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 512
    }
}